人人安居樂業 重會有人搞抗爭？

講到尾香港既核心問題只有一個
地產霸權

你可以話反送中條例係導火線
但民生問題一定係樓價

後生仔 買唔到樓 望唔到將來
無機會結婚生仔 成家立室
如果要湊仔 邊有咁好精力同你上街

香港人人均收入唔低 但拎哂執去交租/供樓
到最後就比哂d錢 業主/地產商

尋日新地出業績 又賺幾百億
如果經濟唔好個期 政府一年盈餘都未必夠佢多
咁你可以見到個問題有幾嚴重

講得好

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

唔好意思借個位宣傳
小妹提議每星期一四晚做全民文宣
一齊出街貼連儂啦

好心你地槍頭對準地產商啦
樓價下跌 一定個個人都開心左 幸福左

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

每個新婚家庭都可以派一間至少400呎嘅公屋，間屋住左5年已以可以買斷。
有本事嘅家庭第日可以賣返間屋出黎樓換樓
咁市民先可以安居樂業

支持

民主普選可能真係無人爭取
但送中就真係唔係咁講法

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

應該話安居樂業係無乜人會付和抗爭

請善用起底功能

膠都廢事比 咩你覺得香港得樓價高問題? 樓價高又剩係關地產商事?

你知唔知好多地皮 發展商用2-3千蚊地價投返黎
但賣貴10倍？
唔好信個D建築成本 全部發展商作大 左手交右手

唔係樓價高咁係咩啊樓價高搞到民不聊生啊

岩 睇下新加坡就知

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我幾時講唔係樓價高你唔好屈我喎

起你底就知你成個腦得個閪錢
老撚左會覺得人收錢出嚟個種 你冇追求唔好以為其他人冇

你估而家d人同你上一代同一個mentality 咩
屌

我係指樓價高企，係香港最主要既問題

我撐樓豬，住都無得住，仲追求啲咩？民主係重要，但搞掂住先啦

收皮啦 只係冰山一角

有自由無錢有撚用
睇下 烏克蘭 台灣

反而新加坡無自由 但好撚好

其實一個國家/城市 好唔好 唔係睇有無自由
係睇佢搞唔搞得掂民生問題
日日有飯開 有屋住 有工返
有閪人理你自唔自由咩

對準問題根源
每日150人，輸入所謂既磚材
有錢落黎黑錢變白錢，窮L落黎佔用社會資源
呢d錯誤谷大左房屋既需求，先係問題根源

追求左住既地方 先學人講自由啦
連住都無自由 講咩言論自由

唔係話搞抗爭唔岩 我都支持年輕人
但矛頭應該指返 高樓價 地產霸權

自由市場就係咁 宜家係政府乜撚都唔做 甚至都帶頭用地產發達（黨鐵） 當中有冇抽成我諗經過呢幾個月大家都心照 屌地產佬有乜撚野用？
錯撚曬重點

又block一件

無計

連登D公屋仔女多，佢地就算去唔起瑞士滑雪都唔會覺得自己因為貧窮而導致失去選擇，失去隨心所欲既自由。

因為就算佢地無去過瑞士，但係都會講：車，我根本唔鍾意瑞士，就算有錢個陣我都唔去啦。

「我宜家窮得不知幾自由」

佢地根本搞唔明，自由=可以有得揀
有得揀係要有錢

人地有錢咪可以移民囉，鍾意揀邊個自由民主國家都得，佢地無錢咪2047之後做大陸公民

每日150支那狗係其中一個因素，但唔係主要囉，個150人大多數都係排公屋，正常香港人，一個都搵20-30k，點排啊
洗黑錢個啲支那狗就炒貴啲豪宅

呢個問題又係老生常談
無150輸入 香港無哂清潔工 譚仔阿姐
香港人重點會生活得舒服？

輸入150係無錯既 人地夫妻有需要團聚
香港亦需要廉價而年輕既勞力
試問香港本地人 點會做洗碗 洗廁所 譚仔阿姐？
唔好人講150唔好 你又話唔好

咁有人呃綜援 香港大把的士佬都呃 又逃稅啦
政府無為150個 做好房屋措施又係真既 所以要屌
但次次政府出黎要起野 你地同地產商又反對反對
當年8萬5 又50萬人上街
咁你地想政府點發展？

Blocked
On9

就係你啲垃圾回覆，搞到無哂正常討論

從來有錢先係老闆
你有自由唔等如有錢

Block乜鳩，覺得有講錯咪一齊討論下

駁唔到就block一件 惡過共產黨

巴打講得有道理啊
民主，自由，係好重要，但大前題要解決生活所需

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

又屈9我屌你

你個名 笑撚死
你就真係核心問題啦

終於都有人講出來。十萬個認同。

所以新加坡房屋政策媾到全部新加坡人

共產黨/港共係唔會比你安居樂業
佢地從來做既都只係維穩，包括早幾日民賤聯話用cap124收返哂啲土地黎起樓，解決樓價過高問題
佢地既intention係維穩，唔係比你安居樂業，亦唔會比你安居樂業
講完

我已經講過好多次
樓價高係政府問題
一 任由大陸狗大量買樓炒高晒
二 每日150霸佔所內公營資樓
三 唔夠地批出黎起樓

地產商責任極細

例子可睇新加坡 政府雖有點極權 但起碼民生政策幾好

同意。
再補充多一樣野，就係香港既土地供應絕大部份由地產商控制/壟斷，而地產商之所以控制到土地供應正正係因為政府太鐘意玩賣地，自己將土地發展權拱手相讓比地產商
問題從來都係出自政府。

根本本身有民主、有普選，就唔會有咁嚴重既樓價高企同人口過多既問題。

民怨沸騰，送中係導火線。

後生既人睇倒政府點樣漠視民生民意，感受倒下一代無將來。送中條例係令市民覺得忍無可忍。

經濟就算再繁榮，如果係用民生同埋屋住空間換番來，又係咪真係「繁榮」？ 所謂繁榮一直只係社會上最識玩財技既政客同商人享受。

唉
衣食住行人類基本要求都搞唔掂，叫啲人點唔抗爭呢

睇翻英國佬年代，雖然果時無一人一票投港督，但係人地管治得好啊嘛。67暴動之後，即刻起公屋，再比埋個tvb實施愚民政策，搞掂3餐自然無人嘈你個政府囉

反觀而家港共政府，淨係識奶共+換血，政策向大財團傾斜，打一世工都買唔到樓，公屋又唔到你排，居屋又起得唔夠多，中產做到成隻狗咁。連基本民生保障都搞唔掂，怨氣點會唔重

on9